（有圖）乜而家小學生關係都咁複雜？

樓主你好嗎

細蚊仔放暑假就特別多on9 po

你又會follow埋d小學生

小學生都咁多個like

本身係小學雞follow返小學雞有咩問題先

突破盲點了

屌 小學生都搞尻人 唔通想個個好似你咁做毒撚咩

樓主好仆街，post同學仔上黎既

wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

縮翻入阿媽個閪到睇兒童台啦
吹水台唔岩你

咦，樓主呢?
係咪媽媽叫你早d訓覺,唔好玩電話

ryanwwwwwwwwwwwwww

on9

依家D連登仔係咪變態到咁
連小學生既野都放上黎公審
樓主真係痴撚閪柒線

請善用起底功能

點解會係熱門

做哂暑期作業未

樓主放暑假？

字都唔識打多隻定特登打嘅mk文字嚟

睇佢個都知係On9啦wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww

樓主小學都未畢業就已經識借刀

cmhk狗用

小學雞扮咩

( Show Blocked User - 只知西窿鬆了囉 )
學業要緊
做暑期功課啦
傻系

有咩咁複雜, 契哥契上床, 大人細路都識玩

唔會慨

唔係呀嘛

啲小學雞咁細個就識寫5p字
屌你玩係咪咁難打 係都要打挽 好撚戇鳩

契下契下契上床呀嗎

毒撚樓主連小學生都葡萄？

系你老母

女女
光源氏計劃

cmhk
樓豬支那小學雞

依家又fb,ig果啲
加埋香港呢個社會
啲小學生先會變到咁

有乜好討論先？

個處冇咗喇

樓主都小學生啦 收皮啦

樓主是咪暗戀人呀

應該係家姐嘅十個用途
e.g.含瀨吹

樓主做咗暑期作業未

青頭仔小心衰十一